街拍咪用富士啦...

街啲人行黎行去，你叫部富士點對焦呀

太倚賴自動對焦學唔到快槍手
以前菲林機冇自動對焦訓練到真功夫

係 。啲測光直頭多撚魚，我用sunny16仲好，咁先練到真功夫

街拍襯衫重要過對焦

唔洗用對焦系統 估焦可以了

街泊不嬲手動對焦+睇對焦尺就算...